譚仔三哥外賣皮蛋驚見大量蛆蟲

《香港01》飲食記者向「譚仔三哥米線」（下稱「三哥」）查詢，「三哥」接到投訴後已即時向事主退款及了解，並就事件致歉。

炎炎夏日，大家可能都會叫一碟涼拌小食消暑，但食之前記得看清楚，早前一名網民就在Facebook群組「天水圍友」上載影片，留言：「天水圍頌富譚仔三哥，買皮蛋送蛆蟲，食唔食由你哋決定。」片中見到多條蛆蟲在皮蛋表面蠕動，十分驚嚇，事主更指自己已將樣本送交食環署。「三哥」已經立即棄置該批次的皮蛋並跟進，亦就事件道歉。

蛋白質

dllm

三哥好食咩

對唔住造成你困擾
唔記得你智力不及普通人問左個令你唔識答的問題sor ahhhh

who are u

?

每間三哥同譚仔都唔同。。
無話三哥或者譚好好食d
其實人人都係食神

以為舊聞嚟 原來新

皮蛋一向唔係人食

正呀
咁先好味

搭單問有邊間米線有落花椒?

有蟲即係冇農藥呀!
你都唔閪識食!

不嬲都係咁食

So Juicy!

你癡撚咗線

又回帶？

仲睇01

鬼打牆

Tunak Tunak Tun 打 打 打

咁驚咪番屋企煮囉

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

當Cazu Marzu食咪得囉

巧驚

生芝麻

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!

Theres an egg on my maggots

灣仔道分店好似有拍攝大頭照服務

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 7.11-12 初選 #國際戰線 #取回強積金 #黃色經濟圈

大驚小怪
卡蘇馬蘇咪又係咁食

小食緊係譚仔
d麻辣汁正好多

咪退左錢囉 咪道左歉囉 仲想點o即囉

真係新鮮 食蛆蟲

支那01

連登仔最愛既支那口味食物

尖蛆皮蛋

好似幾年前都發生過？
果次之後唔敢再食

譚仔既皮蛋不嬲都多蟲，以前食過幾次，次次仔細望都有蟲，之後無再食了

屌你即刻記返哂三哥個故

三哥真係垃圾來

買蛆蟲送皮蛋